屌你 快入！ 港大！！

你地食野比人影哂個樣出黎
比啲警覺性啦快啦
個個咩所除哂黎食
拍底哂啊！

快推！幫手打比佢地啦

推

咪撚掛住食
比人影都唔知

手足啊！快啲提佢地

推！

tui

屌 有冇人幫手叫到佢地

唉

希望佢地遲啲無事

Push

借位

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

推啊！佢地仲食緊

識人就直接打電話比佢地啦
唔得閒睇連登

屌

有冇人通知左佢地呀

Tui

Tvb?

99%tvb 偷拍

push

琴日佢地tvb 都偷拍旺角

報tg channel

幫置頂

8大都要小心tvb 偷拍
呢期tvb狗到仆街

Tui!

Tvb 有狗仔偷拍

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

丨

姐樣啊手足

pish

小心

推呀屌

打緊柒cctvb啦

Pish

推呀

警覺性

搵唔搵到偷拍條友
應該同佢講下道理
叫佢下次唔好

R

喂手足

手足要保護好自己

屌 邊間live
手足小心

推

曱甴近平

永罷

咪公開食啦

點會咁唔小心

撐

極刑plz

係邊

Push 甴近平

推 推 推 推

小心啊

段崇智我屌你老母臭閪